請冷處理813機場事件

係謠言滿天飛既而家，琴晚單野最好既處理方法就係冷處理

呢個仆街政府最鐘意就係要你認低威，然後佢就可以食住個勢將大家一鋪清袋，為所欲為！

所以我地要以靜制動，係完結運動之後先再諗修復手法！

最緊要最緊要一點，有法庭禁制令下我地仍然可以係機場集會，請大家聚焦返繼續既抗爭！

忘記背後，努力面前，向著公義既標桿直跑！ ！ ！

[基督徒入] 求求你地入機場Sing Hallelujah

612 721 811

【重要通知】抗爭不割蓆手冊

請參閱

推

一晚既事唔撚理啦，面前仲有大把野要做呀手足

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

agger

唔係P都推得好辛苦

原來撤退同認錯等如一鋪清袋, 你同政府一樣的思考方式, 無討論的空間

你有無睇清楚我講乜？我無話唔認錯，但唔係而家。
你咁一味就論斷人先係同政府無分別